# MediaRobot

Система для парсинга медиа-файлов из различных источников и публикации их в различные соцсети и другие пункты назначения

### Источники
- Instagram
- VK
- Tweeter (в разработке)
- Pinterest (в разработке)
- Tumblr
- Imgur (в разработке)

### Публикаторы
* VK
* Wordpress

---
#### TODO
- При удалении группы проверять, если ли задачи/публикаторы на эту группу. И дать вариант - отменить удаление или удалить с задачами/публикаторами
- На странице Медиа дать возможность выбирать, по сколько элементов показывать. (сейчас 20)
- На странице Медиа запоминать фильтры в куках пользователя
- Возможность вручную применять фильтры к выбранным медиа (Список фильтров отдельно от задач?)
